\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\usepackage{rapportutc}
\usepackage[nottoc, notlof, notlot]{tocbibind}
\usepackage{sidecap}
\usepackage{shorttoc}

\title{Nom du projet}
\author{Ton nom}
\date{\today}

\uv{Rapport de stage TNXX}
\semestre{GI17}
\branche{Génie Informatique}

\suiveurutc{Nom du suiveur UTC}
\suiveurets{Nom du suiveur etp}
\entreprise{Etp}
\logoets{\includegraphics[width=5cm]{img/nyaa.png}}
\lieustage{Lieu du stage}

\begin{document}
\renewcommand{\labelitemi}{\large\textcolor{tatoebagreen}{\fg}}
\newgeometry{top=2.5cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2cm}
\stagepdtitre
\restoregeometry

\chapter*{Remerciements}
%Elle est facultative mais de bon ton.
%Elle est très personnelle donc libre à vous de remercier qui vous voulez sur le ton que vous voulez. Cependant :
%Attention à ne pas oublier les personnes clés dans votre entourage professionnel.
%Gardez à l'esprit que c'est un document professionnel que l'on pourrait vous redemander plus tard (eg. embauche) et qui reste dans l'entreprise.
%Réfléchissez avant d'être dithyrambique et d'étendre les remerciements à la grand-tante qui vous a offert votre premier clavier à l'age de 5 ans.
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.

\shorttableofcontents{Sommaire}{0}
%Le sommaire est placé en début de document (la table des matières est à la fin et beaucoup plus détaillée).
%Il doit tenir sur une page ; il ne contient que les titres de section (et non toutes les sous-sections).
%Ce n'est pas une obligation dans un sommaire (contrairement à la table des matières) mais nous vous le recommandons tout de même : ajouter le numéro de page des sections citées.
%Il est important de bien structurer votre rapport et de bien choisir les titres des sections car cette structuration apparaît au premier coup d'oeil, à la lecture du sommaire. Dans la mesure du possible, il vaut mieux éviter les titres de section trop génériques qui pourraient apparaître dans un autre rapport que le vôtre. Par exemple, préférez "Présentation de Saint-Gobain" à "Présentation de l'entreprise".

\chapter{Résumé technique}
%En une demi-page, vous résumez votre stage et présentez le document.
%Si besoin, un résumé anglais et un résumé français peuvent être présents sur la même page.
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.
\par
Curabitur pretium porta mi quis efficitur. Vestibulum lobortis diam rutrum ullamcorper convallis. Sed in massa non nunc tempus porttitor. Cras dapibus, nisl non vehicula fermentum, sem metus pharetra libero, ut luctus libero ipsum nec felis. Donec et dapibus leo. Etiam interdum posuere leo vel iaculis. Aliquam suscipit nisl id convallis viverra. In id gravida massa, a laoreet magna. Vestibulum varius ex eu vestibulum euismod. Nulla ac porttitor urna, non gravida ligula. Donec risus tortor, facilisis eget fermentum lacinia, ullamcorper ac enim. Curabitur nulla ligula, facilisis nec erat ut, auctor finibus dolor.

\chapter{L'entreprise et l'équipe}
%Cette partie devrait faire de 10 à 15% du rapport.
%Evidemment on évitera de reprendre la présentation du stagiaire précédent, qui a été lue et relue et qui n'est certainement plus très à jour. Au contraire, vous personnaliserez votre rapport avec votre propre vision de l'entreprise, certes documentée, et votre propre style de rédaction.


\section{L'entreprise}
%On s'attend à connaître son métier, ses compétences, ses produits et réalisations...
%Il est toujours intéressant d'avoir quelques informations sur son histoire.
%Dans la mesure du possible, les données numériques devraient être commentées ou comparées (est-ce beaucoup, usuel, faible ?) Comment se situe l'entreprise dans son secteur d'activité ?
%Attention à l'emploi d'organigrammes qui sont souvent issus de la communication interne. Le lecteur n'a pas forcément besoin de connaître les noms de tous les chefs de services mais peut-être de mieux comprendre le rôle de chacune des entités fonctionnelles.
%Il est nécessaire de situer l'entreprise dans son marché et d'évoquer les principaux concurrents. Quelles sont les tendances
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.
\par
Curabitur pretium porta mi quis efficitur. Vestibulum lobortis diam rutrum ullamcorper convallis. Sed in massa non nunc tempus porttitor. Cras dapibus, nisl non vehicula fermentum, sem metus pharetra libero, ut luctus libero ipsum nec felis. Donec et dapibus leo. Etiam interdum posuere leo vel iaculis. Aliquam suscipit nisl id convallis viverra. In id gravida massa, a laoreet magna. Vestibulum varius ex eu vestibulum euismod. Nulla ac porttitor urna, non gravida ligula. Donec risus tortor, facilisis eget fermentum lacinia, ullamcorper ac enim. Curabitur nulla ligula, facilisis nec erat ut, auctor finibus dolor.
\par
Duis molestie luctus sem. Ut ac felis sed lectus varius tincidunt. Donec aliquam finibus sapien, dictum pellentesque sem sagittis ac. Praesent placerat ac mi id tristique. Morbi et iaculis felis, vitae posuere sapien. Proin suscipit, orci eget lobortis porta, quam elit iaculis mauris, sed vestibulum arcu neque nec est. Fusce sollicitudin tempus ultricies. Aliquam ac euismod quam. Etiam lobortis quis tellus ac pharetra. Maecenas nec ante hendrerit, bibendum tortor eu, elementum purus.
\par
Fusce tristique mauris sed ante laoreet sollicitudin vitae sit amet enim. Morbi lobortis bibendum mi. Donec vel libero venenatis lorem aliquam faucibus id in est. Pellentesque odio sem, sagittis eget risus sed, condimentum porttitor sem. Quisque vestibulum consectetur dui, quis rhoncus quam ullamcorper a. Sed interdum ornare mauris, et accumsan lacus rutrum vel. Fusce eget urna erat. Donec dictum non nunc vel tempus. In sollicitudin risus sit amet rutrum mollis. Curabitur a turpis finibus, blandit ante eu, cursus turpis. Sed euismod ante sem, in posuere mauris aliquet vitae.
\par
Nunc lacinia porta aliquet. Maecenas velit metus, ornare sed neque nec, malesuada egestas sem. Donec volutpat, odio id dignissim eleifend, dui ante elementum tellus, vitae dignissim turpis ligula eget lectus. Maecenas mi turpis, scelerisque et egestas vitae, hendrerit ut velit. Sed elit tellus, tristique in lectus vel, finibus ornare ante. Aliquam mollis lacinia arcu, vitae tristique velit hendrerit nec. In hac habitasse platea dictumst. Integer aliquam pulvinar turpis, vel tristique metus auctor vitae. Donec ac diam ac ipsum posuere malesuada. Duis sit amet vestibulum purus, nec aliquet massa. Cras mattis quam nulla.

\section{L'équipe}
%Il est important de situer l'équipe au sein de l'entreprise et d'expliquer son rôle mais aussi son organisation.
%Quelle est sa taille ? Comment fonctionne-t-elle ?
%Qui sont les donneurs d'ordres ? Comment l'information circule-t-elle dans l'entreprise ? Quelles sont les relations avec les clients le cas échéant ?
%Quelles sont les technologies maîtrisées par l'équipe ?
%Quelles sont les méthodes (eg. méthodes agiles) et outils (eg. git) utilisés ? Comment les développements sont validés (eg. cycle en V, tests...) ?
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.
\par
Curabitur pretium porta mi quis efficitur. Vestibulum lobortis diam rutrum ullamcorper convallis. Sed in massa non nunc tempus porttitor. Cras dapibus, nisl non vehicula fermentum, sem metus pharetra libero, ut luctus libero ipsum nec felis. Donec et dapibus leo. Etiam interdum posuere leo vel iaculis. Aliquam suscipit nisl id convallis viverra. In id gravida massa, a laoreet magna. Vestibulum varius ex eu vestibulum euismod. Nulla ac porttitor urna, non gravida ligula. Donec risus tortor, facilisis eget fermentum lacinia, ullamcorper ac enim. Curabitur nulla ligula, facilisis nec erat ut, auctor finibus dolor.
\par
Duis molestie luctus sem. Ut ac felis sed lectus varius tincidunt. Donec aliquam finibus sapien, dictum pellentesque sem sagittis ac. Praesent placerat ac mi id tristique. Morbi et iaculis felis, vitae posuere sapien. Proin suscipit, orci eget lobortis porta, quam elit iaculis mauris, sed vestibulum arcu neque nec est. Fusce sollicitudin tempus ultricies. Aliquam ac euismod quam. Etiam lobortis quis tellus ac pharetra. Maecenas nec ante hendrerit, bibendum tortor eu, elementum purus.
\par
Fusce tristique mauris sed ante laoreet sollicitudin vitae sit amet enim. Morbi lobortis bibendum mi. Donec vel libero venenatis lorem aliquam faucibus id in est. Pellentesque odio sem, sagittis eget risus sed, condimentum porttitor sem. Quisque vestibulum consectetur dui, quis rhoncus quam ullamcorper a. Sed interdum ornare mauris, et accumsan lacus rutrum vel. Fusce eget urna erat. Donec dictum non nunc vel tempus. In sollicitudin risus sit amet rutrum mollis. Curabitur a turpis finibus, blandit ante eu, cursus turpis. Sed euismod ante sem, in posuere mauris aliquet vitae.
\par
Nunc lacinia porta aliquet. Maecenas velit metus, ornare sed neque nec, malesuada egestas sem. Donec volutpat, odio id dignissim eleifend, dui ante elementum tellus, vitae dignissim turpis ligula eget lectus. Maecenas mi turpis, scelerisque et egestas vitae, hendrerit ut velit. Sed elit tellus, tristique in lectus vel, finibus ornare ante. Aliquam mollis lacinia arcu, vitae tristique velit hendrerit nec. In hac habitasse platea dictumst. Integer aliquam pulvinar turpis, vel tristique metus auctor vitae. Donec ac diam ac ipsum posuere malesuada. Duis sit amet vestibulum purus, nec aliquet massa. Cras mattis quam nulla.

\chapter{Ma mission}
%Cette partie devrait faire de 10 à 15% du rapport.
%Vous y présentez votre sujet, votre planning, vos contributions, les outils utilisés et vous terminez par une prise de recul sur vos réalisations.

\section{Sujet}
%Vous présentez le sujet initial tel qu'il a été validé, ses éventuelles évolutions (et leurs causes). Attention, si votre sujet a fortement évolué, vous devez en référer à votre suiveur (éventuellement il devrait être re-validé).
%Resituer votre sujet dans les objectifs de l'entreprise.
%Avez-vous repris un travail existant ?
%Aviez-vous un cahier des charges précis ou bien avez-vous contribué à son élaboration ?
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.
\par
Curabitur pretium porta mi quis efficitur. Vestibulum lobortis diam rutrum ullamcorper convallis. Sed in massa non nunc tempus porttitor. Cras dapibus, nisl non vehicula fermentum, sem metus pharetra libero, ut luctus libero ipsum nec felis. Donec et dapibus leo. Etiam interdum posuere leo vel iaculis. Aliquam suscipit nisl id convallis viverra. In id gravida massa, a laoreet magna. Vestibulum varius ex eu vestibulum euismod. Nulla ac porttitor urna, non gravida ligula. Donec risus tortor, facilisis eget fermentum lacinia, ullamcorper ac enim. Curabitur nulla ligula, facilisis nec erat ut, auctor finibus dolor.
\par
Duis molestie luctus sem. Ut ac felis sed lectus varius tincidunt. Donec aliquam finibus sapien, dictum pellentesque sem sagittis ac. Praesent placerat ac mi id tristique. Morbi et iaculis felis, vitae posuere sapien. Proin suscipit, orci eget lobortis porta, quam elit iaculis mauris, sed vestibulum arcu neque nec est. Fusce sollicitudin tempus ultricies. Aliquam ac euismod quam. Etiam lobortis quis tellus ac pharetra. Maecenas nec ante hendrerit, bibendum tortor eu, elementum purus.
\par
Fusce tristique mauris sed ante laoreet sollicitudin vitae sit amet enim. Morbi lobortis bibendum mi. Donec vel libero venenatis lorem aliquam faucibus id in est. Pellentesque odio sem, sagittis eget risus sed, condimentum porttitor sem. Quisque vestibulum consectetur dui, quis rhoncus quam ullamcorper a. Sed interdum ornare mauris, et accumsan lacus rutrum vel. Fusce eget urna erat. Donec dictum non nunc vel tempus. In sollicitudin risus sit amet rutrum mollis. Curabitur a turpis finibus, blandit ante eu, cursus turpis. Sed euismod ante sem, in posuere mauris aliquet vitae.
\par
Nunc lacinia porta aliquet. Maecenas velit metus, ornare sed neque nec, malesuada egestas sem. Donec volutpat, odio id dignissim eleifend, dui ante elementum tellus, vitae dignissim turpis ligula eget lectus. Maecenas mi turpis, scelerisque et egestas vitae, hendrerit ut velit. Sed elit tellus, tristique in lectus vel, finibus ornare ante. Aliquam mollis lacinia arcu, vitae tristique velit hendrerit nec. In hac habitasse platea dictumst. Integer aliquam pulvinar turpis, vel tristique metus auctor vitae. Donec ac diam ac ipsum posuere malesuada. Duis sit amet vestibulum purus, nec aliquet massa. Cras mattis quam nulla.

\section{Planning}
%Vous pouvez présenter le planning initial et le planning réel avec les dates importantes.
%Quelles ont été les étapes importantes ? Indiquez celles qui auraient été les plus difficiles, les plus intéressantes, etc
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.


\section{Contributions}
%Quel était l'état du projet à votre arrivée ? et à la fin ?
%Avez-vous travaillé seul ou avec d'autres ? Quelles ont été vos contributions exactes ?
%Avez-vous réalisé une étude, une maquette, une preuve de concept, un produit ou une application complète ? Que reste-t-il à faire pour rendre utilisable votre travail ?
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.

\section{Outils et technologies}
%Quels sont les outils, environnements ou logiciels que vous avez utilisés ?
%Quelles sont les méthodes utilisées dans votre équipe ? (eg. méthode agile...)
%Comment les développements ont été vérifiés/testés/validés ?
%Quelles sont les technologies utilisées pour le projet ? Il ne s'agit pas de faire de longs développements ici mais de présenter une synthèse.
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.
\par
Curabitur pretium porta mi quis efficitur. Vestibulum lobortis diam rutrum ullamcorper convallis. Sed in massa non nunc tempus porttitor. Cras dapibus, nisl non vehicula fermentum, sem metus pharetra libero, ut luctus libero ipsum nec felis. Donec et dapibus leo. Etiam interdum posuere leo vel iaculis. Aliquam suscipit nisl id convallis viverra. In id gravida massa, a laoreet magna. Vestibulum varius ex eu vestibulum euismod. Nulla ac porttitor urna, non gravida ligula. Donec risus tortor, facilisis eget fermentum lacinia, ullamcorper ac enim. Curabitur nulla ligula, facilisis nec erat ut, auctor finibus dolor.
\par

\section{Prise de recul}
%Quel a été l'intérêt de votre travail pour l'entreprise ? Que va devenir votre contribution ? Présenter les perspectives.
%Quelles sont les améliorations à envisager ? Quelle est la maintenance à prévoir sur cette réalisation ou cette application ?
%Selon les cas, présentez vos réflexions sur l'impact de votre travail sur les utilisateurs, les nouveaux usages, le respect de la vie privée ou de l'environnement...
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.
\par
Curabitur pretium porta mi quis efficitur. Vestibulum lobortis diam rutrum ullamcorper convallis. Sed in massa non nunc tempus porttitor. Cras dapibus, nisl non vehicula fermentum, sem metus pharetra libero, ut luctus libero ipsum nec felis. Donec et dapibus leo. Etiam interdum posuere leo vel iaculis. Aliquam suscipit nisl id convallis viverra. In id gravida massa, a laoreet magna. Vestibulum varius ex eu vestibulum euismod. Nulla ac porttitor urna, non gravida ligula. Donec risus tortor, facilisis eget fermentum lacinia, ullamcorper ac enim. Curabitur nulla ligula, facilisis nec erat ut, auctor finibus dolor.
\par

\chapter{Travail effectué}
%Cette partie est la plus longue ; vous y présenterez votre travail.
%Si besoin, vous pourriez structurer le reste du rapport en plusieurs parties et non une seule. La ou les parties devraient elles-mêmes êtres structurées en plusieurs sous-sections au sein d'une même partie. Dans tous les cas, la logique du plan doit apparaître clairement.
%Travaillez les liaisons pour aboutir à une lecture fluide. Voici un exemple (un peu exagéré) : "Après avoir inventorié les technologies disponibles dans la section précédente, cette section est consacrée aux expérimentations que nous avons menées avec chacune d'elles. Ce travail nous permettra de sélectionner les technologies retenues, présentées dans la section suivante."
%Présentez votre réflexion et vos choix, qui devraient être justifiés. Examinez rapidement les autres alternatives.
%Sélectionnez les détails pertinents et laissez les autres en annexe. Allez du général au particulier. Evitez de présenter un catalogue des fonctions développées.
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.
\par
Curabitur pretium porta mi quis efficitur. Vestibulum lobortis diam rutrum ullamcorper convallis. Sed in massa non nunc tempus porttitor. Cras dapibus, nisl non vehicula fermentum, sem metus pharetra libero, ut luctus libero ipsum nec felis. Donec et dapibus leo. Etiam interdum posuere leo vel iaculis. Aliquam suscipit nisl id convallis viverra. In id gravida massa, a laoreet magna. Vestibulum varius ex eu vestibulum euismod. Nulla ac porttitor urna, non gravida ligula. Donec risus tortor, facilisis eget fermentum lacinia, ullamcorper ac enim. Curabitur nulla ligula, facilisis nec erat ut, auctor finibus dolor.
\par
Duis molestie luctus sem. Ut ac felis sed lectus varius tincidunt. Donec aliquam finibus sapien, dictum pellentesque sem sagittis ac. Praesent placerat ac mi id tristique. Morbi et iaculis felis, vitae posuere sapien. Proin suscipit, orci eget lobortis porta, quam elit iaculis mauris, sed vestibulum arcu neque nec est. Fusce sollicitudin tempus ultricies. Aliquam ac euismod quam. Etiam lobortis quis tellus ac pharetra. Maecenas nec ante hendrerit, bibendum tortor eu, elementum purus.
\par
Fusce tristique mauris sed ante laoreet sollicitudin vitae sit amet enim. Morbi lobortis bibendum mi. Donec vel libero venenatis lorem aliquam faucibus id in est. Pellentesque odio sem, sagittis eget risus sed, condimentum porttitor sem. Quisque vestibulum consectetur dui, quis rhoncus quam ullamcorper a. Sed interdum ornare mauris, et accumsan lacus rutrum vel. Fusce eget urna erat. Donec dictum non nunc vel tempus. In sollicitudin risus sit amet rutrum mollis. Curabitur a turpis finibus, blandit ante eu, cursus turpis. Sed euismod ante sem, in posuere mauris aliquet vitae.
\par
Nunc lacinia porta aliquet. Maecenas velit metus, ornare sed neque nec, malesuada egestas sem. Donec volutpat, odio id dignissim eleifend, dui ante elementum tellus, vitae dignissim turpis ligula eget lectus. Maecenas mi turpis, scelerisque et egestas vitae, hendrerit ut velit. Sed elit tellus, tristique in lectus vel, finibus ornare ante. Aliquam mollis lacinia arcu, vitae tristique velit hendrerit nec. In hac habitasse platea dictumst. Integer aliquam pulvinar turpis, vel tristique metus auctor vitae. Donec ac diam ac ipsum posuere malesuada. Duis sit amet vestibulum purus, nec aliquet massa. Cras mattis quam nulla.



\chapter{Conclusion}
%La conclusion devrait faire de une à deux pages.
%En général, on commence par présenter un résumé du rapport puis les perspectives et éventuellement les travaux restant à mener.
%Vous pouvez ensuite exposer les points positifs et négatifs de votre stage.
%Enfin, vous pouvez re-situer votre stage dans votre parcours de formation et dans votre projet professionnel. Vos objectifs ont-ils évolué ? Par exemple, en quoi ce stage confirme (ou infirme) votre choix de filière ?

\section{Conclusion technique}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.


\section{Conclusion personnelle}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.

\chapter{Bibliographie}
%La bibliographie rassemble les informations permettant de retrouver les documents ou pages web citées dans le rapport.
%Elle devrait répondre à des règles de présentation précises. Assurez-vous au minimum que le lecteur aura assez d'information pour retrouver les documents par lui-même.
%Attention, si vous citez un document dynamique (eg. une page de la wikipedia), alors il faut ajouter la date de consultation.
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.

\chapter{Glossaire}
%Dans l'hypothèse, où votre rapport introduit des sigles ou des termes techniques qui pourraient perdre le lecteur, rassemblez leur signification dans un glossaire en fin de document.
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.

\chapter{Annexes}
%Les annexes sont facultatives.
%Le lecteur n'est pas obligé de les lire pour évaluer votre travail. Il s'agit d'un complément auquel pourrait se reporter le lecteur.
%Par exemple, vous pourriez mettre une copie d'écran, un extrait de code, etc. Gardez à l'esprit que le lecteur devrait comprendre le rapport sans se reporter aux annexes. Si ce n'est pas le cas, alors l'information devrait apparaître dans le corps du rapport et non en annexe.
%Dans tous les cas, les annexes doivent être citées dans le corps du rapport. Par exemple: "(cf. annexe XX)" ou "Pour plus de détails, le lecteur pourra se reporter à l'annexe XX page XX."
\section{Annexe A}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vestibulum quis orci sit amet tincidunt. Vestibulum lacus dui, accumsan euismod egestas eget, dignissim a sem. Vestibulum vitae felis venenatis, varius magna quis, elementum nisl. Phasellus sollicitudin, est id placerat ultricies, nibh felis mollis velit, sit amet elementum lectus mauris et lorem. Phasellus luctus tellus quis elementum commodo. Vestibulum et mattis sem, at facilisis sem. Donec vitae justo metus. Praesent efficitur purus sem, nec congue orci tempor et. Curabitur pretium tincidunt nisi, id commodo tellus mollis et. Donec magna lacus, convallis blandit bibendum eget, semper fringilla nunc. Vivamus nec odio quis neque finibus condimentum eget ac arcu. Fusce laoreet enim et nisi commodo, quis facilisis nulla faucibus. In pulvinar lorem sem, ac sollicitudin orci pharetra scelerisque.

\tableofcontents

\end{document}
